放PS4 /PS3 game

PS3
Gta5 二手 80
Ps4人中之龍6 全新 220

lm

巴打隻GTA5 放咗未？

仲有
可留WeChat?

tg?

有game想放 pm